Trump 呢兩日完全無提香港

照計貿易戰緊應該拿來抽水,一係佢已經部署定對香港做某d 野,所以暫時唔提。

可能部署緊啲野姐
睇埋聽日先啦

侵侵眼中, 如果初期冇港資幫手, 支那根本唔會發展到呢個地步
所以, 旨意佢?

唔好覺得佢會幫得地，佢始終商家佬，冇利益唔會幫我地

大事不嬲無聲勝有聲好
但一定大獲嘢囉

本來香港就因為被劃分到中國陣營
係會一齊打㗎啦...

FF少陣啦 自己香港自己救

唔少評論講美國係想條例過

其實佢呢個傾向好明顯
唔好話呢2日
佢上台之後我係冇見過有新聞講佢提過香港
我估左幾個可能
1.之前有睇過話佢以前俾香港班地產商冼過，記仇唔撚理你班仆街
2.部署對支那攻勢其中一點係香港，未係時候出招就完全唔提
3.留條後路俾支那唔想直接迫死佢
4.佢自己都大把資產起香港，要時間運走

幫唔幫都好 香港人靠自己

其實佢上次幾時提過香港？

佢無撚用

佢比華為蒙鳩嚇親

香港一個鼻屎咁細嘅地方佢點解要管
佢係美國總統

香港係中美關係其中一個關鍵黎
咁耐以黎完全冇提過根本唔自然
你諗下，要打仗你會唔會俾對家有個點可以隨便同全世界交易仲包括埋自己？

人地生意佬來

香港根本係貿易戰一部分，唔好對美國佬有咁大期望。

剛剛先忙完墨西哥

當然呢點都可以話梗侵侵其實完全靠嚇搵著數本來就冇諗過要全面貿易戰

Trump 只為美國服務

香港既事佢唔會太重視

捉緊棋

侵侵捉緊好大盤旗

佢救香港 對美國自身有咩好處先得嫁

點會 亂嗡
美國欠香港就真 唔係幫佢過左wto
中國今日對香港點會咁凶狠

其實佢曾經比香港人撚過 點會幫

佢等緊同習總喺G20和解同放生華為而家采你都on9

佢開緊幾條戰 岩岩先傾完墨加，同May姐 黎緊仲有G20,伊朗,委內，歐盟，日本，仲有金仔 食自己先喇哥哥 血都冇滴

佢應該搶香港或者幫我地獨立 中國就算幾強大 冇左香港佢都玩完

唔好ff咁多

突發

馮敬恩 啱啱出咗篇文！

就算你今日拎唔到美金都好，又或者覺得錢太少無幫助都好
你都可以照出席哩個活動，畀傳媒睇到我哋有哩個決心
要實實在在行出來，唔係淨係做鍵戰
十二號就已經通過，之後再做意義已經唔同

原post:

相關posts:
突發 有人號召沽港幣持美金

整合咗啲大家都做到嘅野：
【6.11-6.12整合post】 無論你咩派 只要反送中 都入嚟！

香港人團結呀

唔係太多美資公司喺香港 .Trump 不知幾想快啲整死香港等中國回唔到血

世界警察係要收費，自己嘅地方靠自己啦，等人幫就死硬！

黎緊G20仲要同中國談判
香港只係其中一個籌碼
談判前應該冷處理
美國到時分分鐘出賣香港利益

香港人自救啦

然後？

香港自視過高 根本唔係重要嘅棋子？

唔會幻想佢會幫香港人,不過呢個時候應該踩多大陸兩腳先附合佢性格,亦有利將來大選。

冇錯 世界咁大
唔好有不實際幻想
D人會腳unun真係以為有人救

香港班富豪玩過佢，佢理撚得你地

【突發】特朗普：若習近平缺席G20峰會 將立即加徵關稅

岩呀

trump trump一提就直接取消關係法
叫d手下畀下警告就夠

好少提外國人權問題
唔好忘記佢政綱係反左膠，本土主義，MAGA

佢選緊總統個陣, 好似有新聞話佢同香港某富商食飯, 逼佢食蒸魚搞到對香港反感咩

正解
所以想人救都唔該你要先自救，等自己有被救嘅價值
美國大選在即，一定要成為兩個候選人要爭取嘅國際議題，咁樣先至有生路

之前咪聯署10萬個簽名

香港人加油！

［招兵買馬］Reddit 文宣Tg Group召集！

攪緊G20,岩岩成功迫習總會面

係香港無左棟大樓
被香港商家佬賣左
你認為侵侵會幫你香港?

[轉貼] [612絕對重要，但都要留意] 送中惡法非一日內完成二、三讀程序

我知道事到如今，大家一早有咗決定，但係咪需要諗定呢個可能係一個較長時間嘅event，到時所需嘅嘢等等，但唔好覺得可以拖長就無嘢，612都非常緊要。記住萬事小心，唔好被狗咬，唔好被狗捉。

可唔可以講下點解？

美國就係等緊籍口打埋香港 一過就關稅全面實施

Trump係Bonus尼 冇得指意佢

陳雲：六月，政治市。好多人都趕在逃犯條例修訂通過之前，將存款匯到離岸戶口，要提早，因為開戶口辦手續需要預約時間。條例其中一樣弊端，就是在調查期間中國可以凍結香港人存款，甚至在大陸缺席審判之後拿判決書來港執行充公，沒收財產。
目前大銀行一般只要有一百萬港元就可以開離岸國際戶口。匯豐、Citibank、渣打之類都有。
當然，還有六月底的金融風險，港幣一旦被狂沽空而金管局要瘋狂為港元加息。據說銀行可以在緊急狀態以自己規定的匯率將帳戶的美元匯兌成港幣給客戶。
這條惡法的作用，就是將香港人的資產調離香港銀行戶口。後果都是打擊中國金融而已。即是說，逃犯條例是陷害中國現政權的。故此，法律通過，是中港攬住一齊死。
六月九日遊行抗議？根本是無關重要的事，你要做泛民的抬轎者，做警察的練靶沙包，想入監牢體驗生活，隨便你去。
法例修訂是共黨內部權力鬥爭外延到香港，正中美國下懷，冷手執個熱煎堆，反過來借助逃犯條例做低中國。我在文化沙龍講到好白，美國是想條例通過的，故此涂謹申解散法案委員會，美國也不發出外交照會，一味送香港人去被警察毆打甚至開水砲槍射擊，加速香港人移民和走資！你去遊行以為可以借助美國力量阻止條例通過？你第一日做人嗎？
目前香港面臨中美兩邊夾擊，苦不堪言。欲知來龍去脈，掌握全局大勢，請來陳雲的文化沙龍重溫。星期六下午，聽一次，明白嗮，好過你自己胡思亂想。

難聽啲講句 人地馮咩要幫你 同你有親咩
香港人靠自己啦

覺得4最有可能 然後等埋12號通過 就即刻公開取消關係法 但點都唔會係佈署幫香港 香港由此至終都係一隻俾人用完即棄既棋子♟

其實諗都諗到, 係香港既美國企業九成係親中或者係想發中國財, 跟侵仔理念相反, 而且打擊香港交易所仲可以令到紐約交易所得益, 又可以封死晒中國賺外匯既路, 我諗唔到美國點解要幫反送中囉

到呢一刻仲望外國會打救我地...

對美國唔重要唔代表對支那唔重要，我甚至想像唔到香港失去左而家有既野支那會點死

國商會會長早泰娜（Tara Joseph）回應本港昨日103萬人遊行時表示，示威者人數創新高，意味整個社會都對修訂《逃犯條例》有深刻及廣泛的擔憂；這亦正正顯示本港與別不同，人人都有權在這個多元社會發聲，而他們也選擇了發聲。她認為本港的信譽已達到風口浪尖，如果港府對遊行市民的訴求置之不理，實屬不負責任。商會重申，修例是以本港的營商環境作為犧牲代價，亦憂慮損害營商信心，港府應延遲推修例或撤回法例，以保香港作為國際領先的商業中心。

反惡法 但想知點解要提

打少陣飛機，準備早少少出門口啦

好老實講如果角色代入我係侵侵咁樣畀人玩法
仲要做咗美國總統唔玩下香港都偷笑

香港要成功，一定要爭取國際支持先成功，詳見意大利統一歷史

鬼得閒理你咩

睇到CNN fake news 話一百萬人遊行，已經知冇乜望啦。

佢而家擺明當貿易戰做deal咁啦, 幫美國佬搵錢至上
有利益連金仔佢都可以做friend, 點會理你香港呀?

he wants hk to be burnt to hurt Chi Na.

想美幫香港就唔好FF太多喇
但如果真係部署梗戰略點利用香港打支那
當中具體點行係有機會對香港現狀有利

各位加油 記住換icon，講廣傳

屌你老母Trump

可能完全who fucking care
懷疑條友成日造市

而家感覺好似等緊死刑咁

咁都有得打飛機佢擺明唔想理，靠自己算啦

係香港自己攞黎架

笑左，講到美國咁大國家冇左香港就玩完
不如諗返啲實際野點救香港好過啦

其實佢好撚憎香港

Trump 應該幾憎香港

話灑係香港投資損手過

就算你今日拎唔到美金都好，又或者你錢唔多，覺得無幫助
你都可以出席哩個活動 唔好淨係做鍵戰
要實實在在行出來畀大家睇我哋有哩個決心
十二號就已經通過，之後再做意義已經唔同

原post:

相關posts:
突發 有人號召沽港幣持美金

〔唔該傳開去〕馮敬恩 啱啱出咗篇文！

我幾時有話美國冇左香港就玩完

歐洲主理香港
美國主理支那

點解直到依家仲會諗外國會幫手
係咪已經唔記得Trumptrump係商家佬？

反而我覺得侵侵想過條例
到時正名言順郁香港

我唔知你講美國定侵本人啦
反正兩者冇左香港都唔會玩完

佢睇錯左, 不過講真無論中國定美國, 無左香港都唔會玩完, 傷就一定會傷, 但你覺得習帝侵仔會介意呢D傷?

咪啱晒焦土派成日話洗牌口味

唔剩只TRUMP TRUMP俾香港富豪撚過
自從華為俾人爆借香港設公司運D高科技野去伊朗之後, 佢想搞死香港都係好正常

中國幾時先發現有得開採石油

鷸蚌相爭，漁翁得利
喺侵侵眼中我地只係內鬥緊

香港人，靠自己！

連登仔唔係諗住簽夠10萬個名，美國會出兵打柒支那咁天真咁傻？

[好文轉載] 想放題無限食,一定要朝早11點Last Order前一齊去

ff少陣啦

仲對歐美國家咁多幻想.....人地理你都on9.

講咗好多次，侵侵當年俾姓鄭同姓羅嗰兩條仆街冚家產撚咗鑊勁嘅，佢點會唔記得香港吖

原來侵咁撚記仇
大是大非都唔撚識分
如果佢唔係白人美國人, 我一早屌撚柒佢

侵侵可能想玩死埋香港
當年同叔嗰啲同佢有牙齒印

佢有時間都搞墨西哥先喇

HK? Who fuckin cares?

做乜要幫你
條友無利益彩你有味

與其靠外國 不如靠自己啦 外國幫我地只係bonus 唔好心存希望

靠自己啦

只可以一日過 好多人捱唔過一日

好多3毛，block到手軟

衰d講句 對美國黎講 第一島鏈嘅台灣都重要過香港 憑咩要幫你先
你要人幫你 一係就累積籌碼 一係就自己爭取權益
如果唔係 你冇得唔做棋子

上年打貿易戰難得打到中國經濟收皮
點知香港話貢獻一兆俾中國

對唔住，我唔係想打擊。我只係覺得好混亂。

我寧願Trump做更大嘅事

無提-> 準備緊大單野
有提->積極關注緊
大家on9少陣

佢講得無錯喎，64後香港先於美國同中國TRADE
不過講香港今日既時勢，美國有份對香港一國兩制背書就真

借個位俾推一推認真post 麻煩曬
【6.11-6.12整合post】 無論你咩派 只要反送中 都入嚟！

唔好咁離地啦好嘛

共和民主兩黨都已經係國會做緊嘢
Trump有進一步既制裁或者反擊，都應該會醞釀，timing唔會就香港人，但肯定會出招，金融戰一定會係其中一個戰場，呢個戰場既風眼一定係香港。

佢不知幾想香港經濟收皮
香港收皮唔多唔少打擊到中國小小

無出聲都有得J

咁達哥

佢係咪以為真係有美軍黎香港

無外國干涉，我地更加理直氣壯！

以為美國總統真係日日玩twitter 過日晨咩

就係囉，下下要靠人
有一百萬人都鳩流流
洗唔洗叫埋美國總統黎衝呀？

冇左香港佢地啲支那bb都冇奶粉食 又冇得衝關生仔受香港教育 又冇得避關稅

酸溜溜

Donald J. Trump
@realDonaldTrump
If President Obama made the deals that I have made, both at the Border and for the Economy, the Corrupt Media would be hailing them as Incredible, & a National Holiday would be immediately declared. With me, despite our record setting Economy and all that I have done, no credit!
9:26 PM · Jun 9, 2019 · Twitter for iPhone

而家啲人真係ff得幾嚴重下

重申我冇FF過美國會想幫香港
只係覺得對於一個咁明顯既缺口以完全冇出聲，肯定有佢考慮，至於佢考慮既係乜就無從得知，可能等佢搬晒錢就立刻拎逃犯判你死刑都唔定

簡單講句 美國或者佢地大使館講啲咩主要係based on 貿易戰走勢 而唔係香港發生緊嘅事
抽吓水可能會有 但有用嘅實際行動係貿易戰有新情況前唔會好多

俾你係佢你都應該好想香港死

你ff到香港對美國好重要

好心就咪打飛機啦

香港無利用價值，佢睬你都on9啦

美國要背書 ? 美國要考咩試 ?

佢講緊支那

Cannot agree anymore

都未通過條例，想佢做乜？

解放香港 8成儲備 購買美國軍備 夠唔夠數

我由頭到尾講梗對支那好重要咋喎

咁你咪ff緊囉...由回歸開始香港只係用黎提款，對支那重要只係d錢

咁未放長雙眼睇下侵侵審判完支那有冇事囉

慘過食牛閪

你話香港係中美關係一個關鍵唔係ff係乜

侵哥話雜總唔去大阪就加佢稅

俾新世界過左一棟

發覺香港人真係好可悲
雨傘想英國幫
今次想美國幫

自己又唔努力，其他國家示威都無好似我地咁周圍求助想人幫

求人不如求己，今晚見

等緊伊朗架船

呢啲富豪商人鴕衰家

講明G20 現9維尼

有無人update 吓架船去到邊